[I/A]Puzzle&Dragons[13]hi 又係我呀

唔準問首抽抽咩好

一抽火咖先

上年咪中咗

立dee可唔可以再排過

岩岩玩番一抽中黑崎有冇用？

我打埋奶個fd唔打喇，好撚累

第2輪
1.寵物小妹

矛牙

抽唔到藍染 你問我答

又想偷我G

辛苦曬

哭左 想打夠30隻

終於追到藍染 你問我答

你仲唔排

立手足你升好左幾多條

我想打多10場慳返d喇叭

我都唔用炭升

火咖我既

艾加 我用開喇叭

就打完5場

真G我既

火奶大家既

立dee可唔可以打多一場,打多條返黎啪喇叭算,岩岩果5隻留左1隻,4隻拎黎升左技

THX立手足
番高登腸油

岩岩玩番 有冇人可以講下應該砌咩隊同升邊隻先好？

奶fd 3724 7729

( Show Blocked User - 大波波打波波 )

屌 貼夠未

牙joe打手

玩戰女啦

無啲誠意

入左10PACK比立囝G持

我叫佢

你個fd有moon post

奶上 奶FD下 一齊睇緊同一個MOON

支持 比我個處你

求link

唔怪得打比佢唔應機

去支那淘寶買個20蚊account 仲好啦

好煩

有無人刷幻龍王

次次都係佢

一抽火咖定真G好

真G係雞

問下都唔得？

url左佢啦師兄

好似未出牙

戰女神啦

6清的 食女 速度太快了吧...

送左抽銀蛋 屌你老母

屌你其撚

好多銀

堆異色火奶抽左成年用都無用過

光奶
聖誕暖入心

有冇抽強睇

我想問下呢 而家隊長係放幾多隻出黎？

你用緊果隊同埋咩第1隊咁？

免費抽係兩兄妹

中夠其撚未

我都係

送費抽送白虎
意外地不錯

點解無得買火咖

銀蛋超絕UP

免費抽中初芽局
好野成個活動唔使抽

其實有咩用

無真g點收手

買唔買聖誕龍女好

5G

310

抽極無火加

加油 仲有石姐係咪有機會

放棄左

一抽火奶
一抽木奶

喊緊

奶緊木北對腳

無火咖既去高登啦

單吊火咖

抽

有無人刷灼冥魔/幻龍王

舊年中左火咖

玩左2PACK 後悔緊

玩多2pack 先

垃圾

臭西reco

一抽木北歐
我屌

佢老味法老到

抵啦

喂，我屌你呀，做咩鬧reco

屌鳩佢

有冇人刷聖誕

唔洗返個邊

屌死你

派得一隻聖誕龍咁少

屌冇左升技5倍

How 歐 are you?

有矛人刷木迷路/幻龍王/灼冥魔

十抽中哂5星同水咸書收手

抽死神重傷，今次唔撚抽

無人想G牙

借火真g

唉
終於齊隊
Merry christmas

成班臭西

暗君子係咪唔值用300000mp去換
利申無課金廢jj

你地全部抽到有

想要白虎 但唔想抽

寶寶牙

中剩8星 換龍女算

廿萬換到我會換來開圖鑑

唔中8星揮手

2 2隻奇撚 3隻劉 賣5哂 我淨係想要龍女

一抽木奶屌你老味

直接買啦

收到風重課狗孔仔又課左

呢部都咁多人all in
隻火咖有咩咁特別?

孔仔

我都想知

星火又中埋

想要

抽神up好過追聖誕啦

追左十抽先中咸書

我要屌真姬呀

掛緊，慢慢j

135 645 284 掛藍染有冇手足add下我

有無ching企木迷路問卷

agger 明明格圖鑑上年應該開咗

真姬點玩

上年無錢抽，今年追返

羽田G

上年無錢抽
今年六色陣多到2隊都塞唔曬
不了

玩唔起

齊隊

咁低攻

禾確特1-0

聖誕劉備有wt7用

濕仔龍打盃

坑爹 比9可呃左200石

上年中左一次伏
今年都仲跌左落去
禾果100甩石仔

留手等正月抽服仔吧啦

已經一隊了

抽到聖誕光精
係咪可以退錢

已經一隊了

等緊J光屬肥雀

砌到好複雜咁 但實質同最原始個版本一樣

月曜

1 抽新聖誕火限

有17號既話，第4關有機會射少一炮

呢張先岩

你a?開

47339733

我轉返d野先

點禁法 我射頭4層?

我想沖涼先 wait

Ok

Yes
But同報紙射緊

之前叫你射又話唔射，而家就射

k

你要既話我賣甩報紙同你射又點話啊

想問上面d圖係打咩關

聖誕雙子是咪入倉架咋 ?

唔好嬲豬啦
話哂啊立幫我打左咁多條魚返黎

me 9up唔巧理我

有無藍染打雙3 ？ 好想贏一次

我似咁小氣咩

仲射唔射
啊立又賣甩我

25464525

想問岩岩張圖係打咩關

月曜日

9up 立

爆位

ok

打到2點?

可以繼續

64382987

想課黑金抽火咖

射射

咪4c囉

有無人玩聖誕劉備
求fd子

屌你又銀蛋
分身中撚埋人妖

免費中初芽
一抽豐收

免費又係銀蛋 屌你老母

除左限定機必出金之外
未試過中金蛋

抽未

咪係 抽友情出極都天照雞

係山本big me
已經課左廿pack

屌你山本❗️

一邊抽銀蛋 一邊屌山本 一邊繼續轉珠

得兩個可能性
一係你鍾意咗山本
一係你鍾意俾山本懲罰

y not both?

合垃圾不斷超成功

jeng

又阻住合炭

吾豬打乜 / 矛野打

巧悶

今個星期唔想扮工

諗下星期六日去邊度happy好過啦
飛田新地

窿ly新地

嗨

玩過了

好空虛

又中

換左

又要課金 下星期到正月

已制霸聖誕機

等正月all in

抽服部

正月有咩好抽

All in咗冇麒麟

免費中左，辣剎

ALLIN左 抽返2隻白虎打丁

今年講左唔課金

課定埋下年果筆

2017零課

阿頓真係好大力

典組

課俾我咪得

雲加對於在完場前最後一次罰球攻勢，門將施治選擇短傳予奧斯爾，而不是直接斬入禁區內，促使球證即時鳴笛完場甚為不滿，他說︰「我想不到當比賽只餘下20秒，不把罰球直接開進禁區的理由。我們為甚麼給球證機會將賽事完結，假若皮球在禁區內他便沒有這個『藉口』。」

我唱晒做一蚊塞晒入你屎眼

已經除左褲

尋日睇見笑到傻左

聖誕劉備做隊長有無得諗？

隊員

刀系第四最舒服

有無巴打知邊到有暗雅賣

有冇月日射隊
我3炮 1隻固傷

早晨各位傻gg

😨

拉雞

零課日記第1日：課左幾pack等抽正月

零課日記第1日：免費送嗰抽中左火真姬

( Show Blocked User - 蜻蛉 )
又中

yes
嚟緊正月送嗰抽就中新8星

有冇巴打今次update完係咁彈game

FF的你凍嗎

灣仔188有冇得買暗娜？

你去睇下有冇

冇所謂呀，大約幾錢？

有得賣既話，起碼都要3百幾啦

ok，唔知d鋪12點幾1點開門未呢

月日射擊隊 你射最後3層 6358 8333

留名等包膠,想買翻隻

有3百幾既話可唔可以跟隊

🐷

l am ready

##fatc ##fatc

fatc fatc ##fatc

##fatc

一望到d新icon就諗起強囝個gf

幾時先有腦魔icon

俄國西伯利亞多人飲用含酒精護膚液 至少8人死 #國際
Mon, 19 Dec 2016 01:41:56 +0800

真希波

乜撚野黎##fatc ##fatc

Eva

新加果3隻好好j wo

對腳好正

最鐘意木果隻，免費抽回來好了

明日香cos緊邊個

火英

我老公

做乜鳩cosplay男人##fatc

男的也好

能挽弓300斤

0波會cos乜

有閪嘅男人先正

對腳可以玩過年

狗也不屌

唔係無人cos水屬寵啊

同射三矢，皆中的

y新手留名

白狗

屌呀，新果3隻狗屎要再抽？

比示飛 飛引弓一發

弱智仔真嗣

狗仔式屌零波

叉住你把口

9ho邊有咁好心

破其筈；再發，又中。

cos水宙

##fatc ##fatc ##fatc

會不會分開2部機，唔想中舊野

屌你

lihkg 而加真係好5p,鄉土feel##fatc

吾巧甘啦

cos挪亞

點睇你班5p fd用an 機平買ac 入侵lihkg##fatc

汝亦知射乎？
吾射不亦精乎？

新個堆肥婆唔係路喎 咁撚樣衰##fatc

唔要弱智仔
要薰

薰cos哈仔攬住真嗣

聖誕 EVA 正月 🐷 五週年

🐷仲可以加多部機落去

加鐵丁落去

連尼住可唔可以搵d高汁少少既黎出

垃圾驚玩黎把柒 三倍都唔見左人啦

爾安敢輕吾射！

三倍咪放咗ac俾心仔囉 唔追post

再加埋10石一抽個部

一滴 兩滴 三滴

布笑，露黑齒

山本年年都靠🇭🇰🐷過肥年

form1 呢個syllabus用左幾多年

屌，188 d鋪頭開得一半

💰💰💰🇭🇰🐷

橙,咁有無?

見到有暗娜jer幫我買個fatc

見唔撚到，嬲嬲豬

等到佢開埋另一半

幫老婆買左大家樂未

收工先去再望望

早餐係屋企食

慘

去188唔叫我

你幾點去

咁早 冇咁快啦

我係想講 188喧早未開哂 起碼都1-2點

點撚樣 出eva##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

好想同朱雀美里瘋狂人類補姦計劃

##fatc
fatc

好耐冇去188個頭間魚生飯立食

13號gay唔知做左倉管幾耐

會buff掛 唔係典引班港G抽

要抽番隻13號機番黎##fatc ##fatc ##fatc

魚鮮生定蒲田

立食牙！

叫Teppei Syokudo

已經讀中學都係去魚鮮生食

華星冰室(好似)隔離

哇屌 唔好相認

呢間我想去試

新開未食過 兒家隔離開左新記 芝士面

頭先經過左

ok其餘三條女交俾我

搶錢牙 屌你老母

哪有錢

講左今年唔課果班大神典算##fatc

不嬲都0課

但有成千石fatc fatc

其實普普通通同有dd貴

認到你啦

幫人打隻機宙就有3000石

thx 食評, 可以放棄

fatc

有10個like我就公開mc同我既合照

唔好公開

點解

你會後悔話我係雞

fatc fatc

有人私底下send比我

課左340石

非常给力d=(?▽｀)=b很快就到了，谢谢店主

嘩屌 好撚正

妖精女王

塊面咁紅既

好透呀

得四條友

希望岩井bb贏

正，終於到光超金加經

有無究進賭局

升寵都係食聖誕龍㗎啦
加錢得唔撚得

好撚正

【1】お笑い芸人/ハライチ：岩井勇気 冥瞳の魔神爵・グレモリー 闇
【2】AppBankマックスむらい 煌斧の星天使・アリエル 光
【3】大塚角満 想紡の時女神・ヴェルダンディ 木
【4】山本大介 還爪の青龍契士・リューネ 水

又恰鳩木屬

原來係打極1呀,咁得村井同岩井呢兩個菜屎!

有木時

我的媽呀

山本clear咗極1㗎

次次大介揀咩都代表冇份

係咪鬥快

仆街山本出外掛娜

投大介寶寶sin

介紹百有黎識下好喎

愛介力

咁鍾意拉布
我估佢地玩計分制fatc

終炎呢

水宙呢

冇得揀，投木時女

山本出紅燈

Pad四天王
前人未到 Ksk 豆腐 kaimoon

點解無份做直播？

毒撚你睇埋我個份

現充要食女

網戀情郎竟是淫狼！九十後女慘遭禁錮強姦。早前一名純真少女在社交網站，結識說話風趣男網友，最初雙方只是閒聊，其後志趣相投漸成好友，對方向她展開追求攻勢，更墮「網戀」。期間，男方不斷要求見面，女事主經不起苦纏答應，日前她獨自前往屯門應約，並被誘往屋苑單位後，豈料，對方即露出猙獰淫相，將她強暴禁錮蹂躪，直至淫狼離開單位時，前晚她趁機呼叫驚動鄰居報警揭發，目前警方通緝蓄金髮肥色狼歸案。

淫狼扮老實 不斷約見面

受害女事主廿六歲，據悉，她因工作關係社交圈子狹窄，早前在社交媒體Facebook結識一名男網友，由於兩人志趣相投，漸交往頻密，對方更刻意扮成「老實人」，在網上與事主誠摯交談，愈談愈覺投契，在甜言蜜語下漸墮網戀。期間，男方不斷相約她見面，初時事主仍有戒心，惟心軟終於答應。

日前她獨自前往屯門應約，眼前素未謀面情郎卻是染金髮肥仔，其後，她被誘騙往龍門路一單位內，當時屋內無任何人，事主已忐忑不安欲離開，但被人阻止，更露出猙獰淫相，以霸王硬上弓向她施暴強姦，更將其禁錮。直到前日傍晚六時許，有鄰居聽到該單位傳出淒楚女子呼救聲，恐怕發生意外，遂報警求助。

警破門解救 女子顯憔悴

警方接報趕抵現場，由於大門及鐵閘鎖上，需破門入屋，赫見顏容憔悴女事主，經過調查後，驚聞事主被人強姦及非法禁錮，大為緊張要求增援調查，並召救護車將事主送院檢驗，警方相信色狼在案發後已離開，目前根據資料追捕。案件由屯門警區刑事調查隊跟進，並追緝該名年約廿五歲、身高約一點六五米、肥身材及蓄金髮色狼；他犯案時身穿啡色外套、啡色長褲及白色鞋。

得Kaimoon係真毒

條死毒撚編輯一定係比玩死mk金毛肥仔溝曬d女，好重怨念

唔得閒睇生放送

正常人都唔得閒睇啦

U真毒

有無羅技撚

saching變左

當日要點人數

自從佢返工之後。。。唉，我唔想再講##fatc

山本係咪驚無人睇

搵條女放對波上檯轉珠我就睇

我屌住女睇

【官方生放送＆新降臨消息！】
=========================
為了配合全新降臨地下城的登場，決定舉辦Puzzle & Dragons生放送活動！
----------------------------------
★新降臨地下城登場！★
＜港台時間12/25(日)20:00～12/27(二)19:59＞

全新降臨地下城「ティターニア 降臨！」將48小時限時出現！
難度為「超地獄級」與「絕地獄級」共2種類！
在關卡最深處，支配妖精們的「妖精森の女王・ティターニア」在等著你的到來！
你能夠戰勝這位端莊賢麗的女王嗎！？

♡小故事♡
「ガディウス」在死神公主的指引之下從繼界歸還之後，為了與頑龍王的約定和自身的願望，以天城為目標踏入了妖精之鄉。
在那裏迎接他的，是為了摯愛的妖幻魔而蒐集「龍之力」的美麗女王。
「我不需要身為人的你。快點讓龍吞噬吧」
面對臉上帶著溫柔和善笑容卻吐露著殘酷話語的女王，「ガディウス」一邊壓抑著想吞噬意識的龍，一邊架起了刀刃。
在達成願望之前，自己絕不能被吞噬。
----------------------------------
★官方第33回生放送！★
＜港台時間12/25(日)19:00～(預定)＞

此次生放送也將在niconico生放送與YouTube上同時播放！
生放送現場，部份來賓將首見挑戰新降臨地下城！
如果他們能夠漂亮地無接關闖關成功的話，將可能會為全體玩家派送大禮哦…！？

此外，在這次的生放送中，還將舉辦「極限の闘技場【ノーコン】(双極の女神1)」計時對決賽！
並且將會強化這場比賽中獲得第1名的玩家所指定的寵物哦！
到底誰能旗開得勝，又是哪隻寵物會進行強化呢！？
敬請期待！

・搞笑藝人/ハライチ：岩井勇気
「冥瞳の魔神爵・グレモリー」
・AppBankマックスむらい
「煌斧の星天使・アリエル」
・大塚角満
「想紡の時女神・ヴェルダンディ」
・山本大介
「還爪の青龍契士・リューネ」
----------------------------------
◆niconico生放送地址

◆YouTube地址

其實我想睇kosuke放碌鳩上檯多d

高木同學

♡小故事♡

係咪25號先有貨

你肯畀錢淘寶大撚把日本朋友賣code 之前搵個即行落街幫我買 心囝話齋 無手續費

屌你老母用萬聖水龍女好撚難轉2個暗十字 無玄武好橙

白虎##fatc

青龍

水契

會儘快抽到

打電話問鐵丁

6000yen

已經入左4隻高速周回緊極3

係邊入

😨😨😨😨😨

都話搵我十算有現貨

黑狗

黑契

雙色好易轉咋喎

有無淘寶課金巴打健在

小妹轉珠好廢

#[joyce]#fatc

去utube搵心囝

魔神爵點組好

又屈
佢都冇淘過

5隻魔神爵

4隻黑蘭都得

利申9up
係無得自己去買同搵朋友買既情況下，焗食炒價算啦

淘寶見到有兩間300人仔

明智 覺潘 紫梅 暗紅蘭 暗默示 ff6暗騎士 黑契 x黑契 全部塞晒入去就得

要買埋個變身器玩cross on

佢唔影QR CODE俾人 要集運實物

收工自己去睇下吧啦

紫梅 紫梅 覺潘 X黑契

250咁佛心

前幾日$525幫人買左兩隻 果陣見一大堆 以為無得炒 早知收貴d

我買哂啦
你地死心啦
250蚊咁平我仲唔掃哂咩

笑大人個西

shit 日元又升返

游水去緊日本

游左幾年都仲未去到

On99
5選1 喇叭 試左300體都唔岩想要隻色
屌你老母

Charlock H Yip
係邊個

唔洗去好景個間了 矛貨

禾黎 求梨吾好起禾底

咁快問左?

已到東京
「邊度有暗娜姐買」日文點講

去北海道仲未唱##fatc ##fatc

マドンナ購入のダークサイド

搭單一問 「小妹仲係處」日文點講fatc

老女人

好強既氣

唔好嚇我呀

有無二手未破處既娜g

刀未上翻67

不過通常年尾d匯價都會升一升用黎執靚d figure

求暗娜G船

廿幾分鐘前先話未有貨

快d幫柒文清貨啦喂

出錢幫佢清垃圾##fatc

呢個post 10日前 我上星期問都話接訂😅 17號左右到

行緊去188望

信和會唔會有貨

係呢度我要多謝閃光神

2大巨頭

🇭🇰🐷👑爭霸戰

有無人射一陣月曜？

見唔撚到有人賣呢d閪野囉

B隊求企

邊有傻仔買

ed

我係差在未行入果2間假鳩店度搵

可能有 都係賣日本野

得cosplay衫呀，假鳩呀，飛機杯同ky果d

因這個貨品訂單已滿，因此不設留貨，sorry thanks

你地洗唔洗咁搶手

上黎拜巨頭

有冇人射月曜

仲難買過艾封 屌你老味

你去左邊度搵？

唔知奇趣天地有冇呢

我B ok？

差7體就打倒
差1場就升RANK

日本城咪有囉

禾認真嫁

屌，去北角果間奇趣望望先，反正佢成日賣on9野

入

換返位先

換體位咁爽

小姐你有d扁平足
不如你交對腳俾我幫你check下

Padr執算啦##fatc

暗娜點解咁多人搶住要

錯覺黎

反正返到屋企都冇野做，去兜下圈姐

行下元朗嘉城有冇先

按：在12月18日早上，全個東京的主要購物區裡面，最少有8000~10000人在排隊買暗娜，而店舖及街上亦有大量的宣傳品

有嘅幫我買埋ok?

就到，希望有啦，我之前見過佢賣pad d19卡

平既買埋fatc

padtcg好多地方都有

清貨

pg strike $780

其實我都係mon住呢個post
再淘下寶

淘寶果到要12月尾
如果唔見有貨就叫FD幫我淘算

冇呀，食屎啦山本！

請問月曜可以0石射到幾多lv

有冇灼冥魔

好想一齊瘋狂跳舞

好似867咁上下

計埋自然回體 0石可以升到封頂

今晚ok？10點半左右

朋友去東京
有咩地方係大路又會有的
佢話順路見到就幫我買

慘過返工

打約場

打粒半鐘

二抽中咗

有無師兄有a 射月曜

商洲 湯陰人也

比啲肥西icon 肥到死ser

實測
我係871左右先冇得0石keep住升

收到風你打到2k rk 都係keep住升

我自然回體升到937rank

正月有咩新寵##fatc

真係鹹蛙

天秤啦

水瓶啦

仲出天秤

網頁版死左##fatc ##fatc

差木屬😡

垃圾web wfc

垃圾木屬食🍌

無得一路刷月耀一路上黎呀##fatc ##fatc

有冇人刷木貓龍

月曜奴留名

其實刷月曜定係刷機械龍個d升rank最快

有冇人月曜

點解可以自然回到937rank

回夠25體就可以打一場月曜

月曜
劉 固傷 51327656

有無巴打教我轉10c

自己睇

射月曜 9058 3710

鐵丁挑戰1100rank未

多謝師兄

好耐冇見

有

佢用marker寫左1100係個moon度

🐸😍

撳幾下就2000

我用marker寫左$1100喺佢個屁股度

個屁股係少佐黎

咁貴🙈

原來搵唔到腦魔icon原作者，先搞到無得用
btw推到admin刪走肥婆icon為止

我直頭刪走咗LIHKG

直覺話比我知有伏

冇伏 正嘢

新手終於400體 收工溫書先

巨頭🙇‍♀️

天神谷三巨頭

希望200日前可以800rank

有無清射頭4層

小島紗

有無清貼出來睇下有無伏

done

一日衝100rank

夠未

升rank癲佬

幾時bam

即刻開個新ac衝rank先😡

返joejoe 到未？

又開🇭🇰🐷

link左咩寵

盡快抽到

左至右
水契 擊劍 光印 天秤 1技天秤 大蛇

del game先

鬥快

DEL左

down番

佢問我改咩名...
點算好...

[LIHKG]HKPIG

任巴依隊ok?
我ab都得

有矛人裝驚打進化屈

🐔

我b啦咁

ab刀無 :'(

跟唔到

撚有咁多297

有冇人打嵐龍/星龍/海龍

我ok了

開

技票邊個嬴面大

7076 5585

我覺得係村井

信個戲子？收得人錢又拉布又3屍

落重注all in 山本

等睇20關轉唔到兩色然後死

等我一陣繼d野先
唔記得有亂入

8340 8066

大介寶寶

一票不投拉布井

愛山力

11點有灼冥魔

幾多點都有灼冥魔

sorry 再開

睇到上面張圖先知暗星機有暗水究進

做咩無啦啦打灼冥魔

打MP買MP寵

抽蛋咪得

我信鐵丁

點跟

想整多隻
得2隻咋
幻龍王都想整多隻

幻龍王我都想整多隻

有冇金番

幻龍就想整

禾刀想打

突然醒起，用炭王升唔使打多

我入3z

打多4場得唔得

火金係唔係抵刷左
有無人打返十場8場

等一下，啊 ，等一下，啊，禾有老公

有冇清打聖誕

差1場

其實padr會唔會有機會抽到暗娜姐
定點都要買

仲差一？
等我一陣

開左

thx

會抽到，但這些機會

完全無射隊。近期玩返留名

抽10隻紅奧

咁點解唔刷特殊降臨rush

1隻都無

聽日12半/2點有冇人射錢

等神up有50加先射會多啲錢

暗雅好似好撚勁咁 有冇人買到?
前幾日去日本都未出

太難跌了

難得本9upper出去認真討論下，點知班人點極都唔明
me都係返黎9up算

一陣打唔打11場幻龍王

同其他人打緊

同有冇人打幻龍王

8141 6333
火超金

我想問我咁組有無得諗

岩岩先發現自己少左2粒木潛

單機好似幻龍王代暗刀好啲

Y得 2萬幾血

不嬲都話藍柒垃圾寵

斷打左 冇左協力覺醒

MC is g

老毒認同

why 咁咪得23個英文字母

點計都係24

又好似係喎

平時單機用娜姐代藍染

會盡快買到

有冇得跟買

如果信和冇 準備搵心囝

mc carry我一場雙極

訓教啦

你都買?

搵囝送比我

買定10隻暗娜到時放

認真?

ys 幫小妹舔西可得暗娜一隻

拎個西嚟啦

我絲打 唔介意既可以幫你含埋撚

會盡快奶

任你奶

求救，有無人知呢隻野打咩關最容易跌

繼界龍/火宙

真心想買暗娜姐，有邊度可以買到？

同問 香港有你計買

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

眼訓鳩轉，做乜鳩

新手求問 藍染招技洗唔洗頭尾都開哂？

我聽人講輪住開

唔該

睇打咩啦💁 me 通常都係唔夠珠先開🤗

即刻如果要最大力就開哂？

唔開都大大力

玩左5日

真係又新手😱

之前個帳放左 而家重玩

留個ID 做個朋友

阿屌仲以為真新手

都算新手架啦
我玩到火龍女就冇玩

新手留名

連登有愛fatc

藍染需唔需耍潛在覺醒手指？

我fd 叫我加手指

我上網冇見過人加潛在覺醒

按此聯絡山本大介

你同佢傾咗啲咩

我利巨cash

下年都唔課金

小妹留名

咁你呢幾日要課定 5000 PACK 先夠

洗唔洗加手指, 頭尾加埋都3秒

課俾ME

有無人一齊協5隻群馬懸

誠信何在 日本網友整理極度詐欺的AV封面

梗係落血潛

早晨

早

遲寶
入藍染果d龍王s link咩好

藍染

真·新手留名

扮夠未

差我4隻娜姐
你幾時俾到我

係我度

若要生活好 all in 利物浦

攔途截劫

打咩先

分隻黎好喎

pad又上返第一

證明APP GAME呢個市場幾撚垃圾

個幾條癲佬都800連

明日香接正月 仲有排課

年尾唔知仲keep唔keep到呢

今年唔會再課

如果係極3呢

終於抽到木北啦
即刻中出297連發

唔使link

有天秤仲洗唔洗幻龍王

我覺得就唔駛

有娜姐仲洗唔洗藍染

那有天秤

用緊呢隊 16粒暗潛頂赫拉先制

eva唔大改既話，其實都無野好抽

22號fgo出限 頂黎睇下

隻狗頭有乜用

乜FGO都有限定架
無架啦，除非pad出部新機又勁既或者可以一戰

原版呢
打唔打山路升技

屈3圍谷血

幼龍王2sb高血好似好過天秤入隊

咁多天秤你講緊邊隻

傳說之山路

年尾仲有福袋 冇架喇

幻龍王同ANA黑契比 邊隻297好

得你先做得到

why not bath

呢個年頭仲有人問比邊隻297先

咁一次淨係可以合成一隻
一定有先後㗎喎

天秤用黎比隻鍛造龍推車 第2RD開得返技

邊有你咁多加呀
小薯限米煮限飯咋

就係有先後先問

我同你推車好唔好

咁我不如龍女lin龍女

笑

重課到...
你走啦我唔想搞大你

幾時有得買呀
10萬MP一粒我都制

港🐷

求撚其啦屌 最緊要2隻盾同威嚇

協力點砌 分身未有娜姐前要用藍染刷

少佐G同我娜極未

無J既唔玩

想升剛龍

協力亂黎都得啦
夠曬血頂先制
係對住20萬盾GO GO
穩D咪繼拖RD同解封，每邊入隻洗版

而家是鳩但打 15，16 場就得啦
自己打啦

數字龍升10下就夠
好似係

總之我要條隊 唔好叫我唸

1隻大蛇 1隻未覺醒衰佐 2隻光印 其他求撚其

岩呀

吔屎啦你

有冇娜J協力隊

而家有炭王
solo 到o既都自己打算
廢事求人

係得返 d 屎急值得協

用藍染成日唔記得開盾 炒赫拉

協力：藍染 X 10

有無清斷打雙極
藍柒

單刷極1係咪應該要擺盾

可以唔擺打橫行返出黎

繼落邊隻好

下 極3果隻46000都唔洗開盾架喎

我link光印落執行度

食屎啦一仔

send錯

又串

你食屎啦
又中真G

又邊條二五仔

想問下而家個鬥gay王係咪會出手？

我裝左閉路電視係你屋企

鬥gay出口

我訓天橋底

巧認同

再亂講野就含撚

我都想刷異色，會唔會出

佢含緊

黎丫，再熱d丫，聖誕熱撚死你班現充

廣告個問提又唔回應

d on9 icon就快快手推出來

##fatc

執行咪盾

湯陰人也

🌼

挽鳩呢 ? 幾多斤 ?

要睇你碌鳩幾斤

悶

得雷丘應長空

隻雷丘正柒頭

幾時變左送炭##fatc

點打

叫你極又唔極
吔屎啦你

藍染咁樣組得唔得

幾時有冠打呀？

認真：過到就得

有無人用心創作一套pad icon俾admin上架##fatc

5喇叭3碳王, 琴日開始已經係碳王喇

遲早變早洩，鐘意點就點
肥婆icon咁撚柒都上架，睇見就反胃

鳩組都得

坐撚哂

托人係東京搵都好似搵唔到有地方仲有暗娜賣,慘

有無人知呢個技術關係咪已經取消咗?

梳 LINK都唔識貼

等光龍女

錢已收，理得你

光龍女頭果關跌率有無100%?

藍染點組先單刷到雙3 協力都過唔到

有1千八百票支持上架,你地盲反

愛華頓真係累人畢物，唔死都冇撚用

admin終於開post回應
一出自定義功能就熄撚左個死肥婆icon先

快d試食我碌大肉棒

北斗都復刻，龍珠呢？

#[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc

大介年尾要做靚盤數

隻.hack//NewWorld 收左皮

成班app台毒瘤,俾少少貢獻啦

乜田原來已經係度J擊緊admin

投唔投佢贏..

想buff 水龍契

All Hail Hisasi

都唔為d要應酬幾個囡囡既手足着想##fatc

龍珠班產廢已經唔存在

一入回應post就見到佢 再加毒瘤3z輔助##fatc

整舊屎出黎都叫貢獻
阿豬阿狗都得啦

你去隊冧晒其餘個3個人應該有d機會

現充食屎啦

被偷拍怒了！神乳RION賞男優巴掌！

已經可以食花生

應該加櫻桃可可

我淨係留左兩個言都要批鬥

呢本想買 虎之穴有特典

聽日即開北斗

聖誕留係屋企J對魔忍套動畫算

又有鬼父過聖誕

4部機

不了

但聖誕機重係度，咁抽蛋果度係咪變4行

吓

今次個1001仲唔係我

大介寶寶有矛甘等錢洗牙

聖誕機會出北斗強

今個星期又EVA 又北斗究進

好在去船P唔使錢

推到admin仆街

巨頭光有冇錢關企位

普通絲打你唔洗去添啦
利申 免費入場##fatc

dicon真係好柒
成個babycondom咁

課返2pack定驚

我都巧驚驚

今期龍珠超漫畫又屌打動畫

砂糖同屎都未識分
admin而家逼人繼續睇死肥婆icon，而唔係即刻落架

第70話樂仔高質呀

轉生成為阿樂

投木時啦咁

站務台班新移民真係好撚好玩

其實我諗緊大介轉唔轉到2個十字

4個都黑馬
我都唔知點投

根本唔係肥婆icon，係游bb icon黎

點玩法先

出第2期單行本未

Icon topic洗走晒之前討論廣告問題既post

岩井=win

收到風偽裝左做悟飯去新篇打其他宇宙

新腦魔幾時出line sticker

pad sticker仲正啦
白狗白白狗

一早block哂
連iPhone睇唔到廣告

陰公豬
見到井囝連呀麻枝出條tweet都要開post

留比早腸玩啦

睇又無所謂
但不定時入post會自動跳廣告好煩

出井語icon未

投左大波囡囡

出小圓icon

又出神打做乜鳩

一部抽囡囡 一部抽囝囝

咩神打

北斗

新竹市一名男子今年某日到一間桑拿店浸浴，事後全身赤裸躺在長椅上休息。豈料一名48歲詹姓男子看到此情此景，竟心生邪念，趁對方熟睡之際為其口交。男子醒來後驚見詹男在其胯下，當場破口大罵「色狼」，事後到警局報案。

警方表示，涉事的詹男當時在一間三溫暖會館桑拿店內，趁受害人熟睡為其口交。受害人當時以為自己在「發春夢」，醒來之後卻驚見自己被非禮，當場將詹男捉住並移送警局。

詹男面對檢警偵訊和法院審理時，對於自己的罪行皆坦承不諱，事後也和受害人達成和解，賠償對方2萬元新台幣。而受害人也願意給詹男一個機會，向法官求情。

法院審理後，認為詹男應是一時失慮，之後也有道歉認錯，也獲得受害人諒解，最後依乘機性交罪將他判監1年7個月，緩刑2年，期間交付保護管束。

痴線，有得免費吹刀報驚，明明扯起晒想要

2pack邊夠

jb部機block撚哂廣告

admin個post班友真係好正
me轉場9up鳥

走啦，返埋joe 仔到仲好

P&D 9UPPER又出去撚狗

戰神乜田一個撚晒

有人貼蓮蓬

屌你老味有人post d 核突圖
me回歸pad post

夠啦 得番900幾石 2PACK咪見得番個逗號

我冇JB 都有APP整走啲廣告

屌你 咁就縮沙 辣殺

肥婆之後就蓮蓬

1001

2002

d回覆好低質

似你